17/8 今日蘋果內頁都好多高質廣告架 入嚟睇下

無論你認唔認同今日蘋果個頭版廣告都好
喺決定今日買唔買報紙之前
希望大家諗番起當初我哋點解去買實體報紙同支持廣告商
除咗撐蘋果
仲係因為想用行動支持新聞自由 言論自由
想香港唔只得一種聲音

再況且 內頁其他廣告商都好無辜
點都好 去like佢哋支持下啦
咁嘅經濟都仲攞錢出嚟落廣告唔易架

#2 like fb

健身搏擊運動業界大聯盟

大埔熱盤王

E.T Store

OpenLive 開播

The Balcony

小店波

Gimmick Easy

K ‧ T Fabric Hong Kong

Superga

TideBit

友誠印務 Yau Shing Printing

Amazing kids 美國代購

家的感覺•到會 Familyfood2021

香港物理治療師職工總會 The Hong Kong General Union of Physiotherapists

Rosaire' Nite Florist

HeariAudio

Dreams Mountain

應該唔齊 求各路巴絲支援

好正
但P牌推唔起

唔緊要 記得去like fb

講得好好， 一早已落去買。廣告愈黎愈高質，大家唔好比佢停，keep 住有黃店廣告，keep 住有手足like&share, 先係生生不息，可持續既黃色共業

推

冇錯呀

推
推
推

好多唔同類型既公司廣告 LIKE到手軟

推咗先

去like同支持呀
同路人加油

謝大佬

畀咁嘅廣告放頭版預咗俾人屌

係呀 但係越多越好

屌還屌內頁啲廣告商無辜架

push

拒絕由人大委任的臨立會

黃店整合之神

輕輕一推

已買

好正，唔該哂巴打

Superga估唔到喎

多謝手足開post

記得like fb呀

真係搵到我想買既野添
放假去買

以後都著Superga

恭喜你上到熱二，推吓先

今日仲未見到柳川廣告嘅

[花生] 教日文嘅柳先生想喺蘋果落廣告，但係想學生出錢

記得like咗fb先呀

估唔到
仲諗住今日頭版咁 好多人會入嚟鬧

記得like埋fb

有無巴打寫個APP 一CLICK LIKE 曬
每CLICK 好赲

Push

我都好想
求高人打救

我都想，大家可以一鍵派嬲

頭版認真倒米
今期廣告費應該減半

不如係蘋果印埋 coupon

呢啲都係非常有用同有心嘅post
用盡力量幫同路人
你撐我哋我撐你地

大家可以去啲廣告商度俾下意見
有啲係話攞住報紙去有折

友誠印務 Yau Shing Printing

黃印刷鋪

推推推 身邊黎緊幾個朋友都準備課金落蘋果廣告
手足互助

支持

like 曬佢

點解d廣告可以咁高質

每日一蘋果post

bb

推 推 推

推！

幫推

要畀人知喺蘋果落廣告效益非常大

PUSH

你唔貼頭版值得推

有d 仲係好少like! 快d like 晒佢

正😍

照買，意見可以好多，蘋果得一間

幫你推

Dreams Mountain

波鞋

推推推 大家快d 幫手like & share , 養成一個支持黃媒黃店約定俗成共識&習慣

689 走得太前
我地以家先明點解要日日報廣告

tui

香港真係好多人才

大力買！

ching ho ball

係呀
但係我哋要做多佢一步 去like fb

拒絕人大委任臨立會

每日睇廣告好似等睇d創意作品咁

好正啊

記得like fb

幫手 like Gimmick Easy

up

Superga 可以攞嚟取代vans

推推

Pish

push!!

Superga原來係黃

我代你推

見到壹傳媒股價維持喺0.3, 倍感安慰

絲打辛苦晒日日合輯
已like晒

利申：有日日買

日日都禁like

Thank you樓主

買呀喂

又一首好詩
香港大學 反國安法

唔使客氣

今日都買左一份
ON9老豆睇白粉報呀拿

唔使客氣
希望幫到下啲廣告商

超勁

甴近平

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

次次行7仔見到白粉個格無哂就好想屌老母
而家日日塞一份蘋果叫佢睇咪撚買白粉

多謝你花時間整理！

Push
人出錢你出like 得唔得先

呢排真係做死689

全部like曬

多謝巴打 些牙埋去FB等多啲人睇到先

幫你推呀～

白粉報真係好撚難搞

唔使客氣記得去俾like呀

講得好

屌我做撚咗佢個位

好呀share多啲

多謝
記得like fb

和你推

Dreams Mountain

puwh

轉頭加番thx ching

黑白自己揀

推推
黃色經濟圈

大家唔好三分鐘熱度

幫推

推一下

不如搞番個廣告設計大賽啦

估唔到superga呢啲大牌子都表態

嘩superga直頭係牌子落廣告內容仲要講黑白

推推推

夕夕

熊熊

Tui

我開頭仲以為係賣鞋網店落嘅，點知係公司落嘅廣告

但見到個封面放返低

哇，屌你，free flow

我睇到嗰陣都猶豫咗一下

689仲有冇更新

push push push

梗係冇

黃色經濟圈

好波，推推推

其實樓主係咪689

樓主勤力過689，已正皮

p

可能佢等左好耐我地幾時先識諗恨鐵不成鋼
不愧係港獨之父

自從養成買報紙習慣 新聞都睇多左 學多左野

手足高質，依家朝朝買報紙，買完就係等你呢個post。好方便，15分鐘已like曬！最後用多5秒like埋你！多謝！

pushh!

原來SUPERGA係黃... 終於搵到鞋鋪買

thx 懶人包, 已全 like!

手足辛苦晒

多謝支持呀
一齊努力

ppppp

寶寶

A1 真係

taste 差撚到呢

唔知會唔會有人買番頭版呼籲總辭呢

有就幾好，可以平衡返

係

多謝整合

廣告愈來愈高質 推

係啊記得like fb

快啲like曬佢

樓主好波支持蘋果你我有責

推呀推

好高質 要推

做任務呀香港人

一個星期都KEEP唔到

其實仲有邦民
不過呢個

我諗住幫咗小店先

Superga都係黃

大家要記得入去LIKE 或share啊
我見大家推Post 但D小店既LIKE 無多過!

琴晚已經剩十幾份

pish

庫仔

今日銷量好差

今日有機會剩好多 希望大家唔好3分鐘熱度

幫手 like

直接買份黎睇

真心 無乜人LIKE 代表大家偷懶無真心做任務去幫落左廣告既黃店，
依個Post 暫時700幾個正評，無理由得10個8個肯入去LIKE 禁個制
黃色商家課金過萬 預左無晒D藍屍客 高調落個廣告 冒住比對家搞既風險 大家出少少力幫幫忙 Pls

真呀

買到上個月嘅特刊啦

真係要認真諗下去搵啲黃絲page share下推廣下

Cls d廣告好有創意
會令人嘗試去摸索想表達乜野

點解高質到咁

冇錯記得like fb俾啲鼓勵佢哋呀

推啦屌

我見好多7-11都淨10份以上

YES

好似依間花店好正好有心 用佢地D發光嘅花砌個蘋果出黎 我估佢背後解讀既意思係咁

黃色發光花 象徵 手足
砌成蘋果 象徵 我地一齊守護築成嘅自由
光 象徵 光復或希望

屌 愈諗愈滾動

利申: 鳩UP

迴響細咗
fb都冇咩人講

值得多啲人留意

好事黎。以前唔敢落廣告。而家商家都企出黎無畏強權去支持新聞自由

已經由街頭抗爭轉到去生活民生層面

人地比幾皮野落廣告得幾個like
搭車/等車嘅時間拎黎like就最好

大家記得like

推呀

唔推唔得啦

留名幫襯

啱呀

推呀推呀, 多謝所以係蘋果落廣告既香港人

冇乜點用ig

今日賣剩好多 同埋無乜人like 本身諗住同朋友黎緊落幾個廣告 不過睇個勢大家三分鐘熱度

推，已經like哂
而家喺熱門見唔到呢個post，希望可以推返上熱門

今日反應都幾差
同埋舊po好撚上熱門喇

搵人開新post講啦，而家好似冇乜人知，大牌子肯出聲唔容易，一定要撐，推到佢全面取代奶共vans

唉

ching開啦

唔識講嘢引人睇毒L性格

交畀各位大佬

推 有冇人開

推 無理由同琴日差咁遠既

巴打你好 祝你生意興隆

每日一推啦

推一推先

成日見到d無聊舊post上熱門真係有d心淡…
正經post少人推，但感情台/上班台嘅日常post就成日長時間喺熱門

Like曬佢

大佬
係咪要懲罰到我破產

唔知係因為7仔藍屍店員單嘢搞到手足唔去7仔買蘋果定點，夜晚7點幾我附近間7仔，東方同其他報紙賣剩1、2份，但蘋果賣剩成10幾份
我平時都係唔會喺7仔、OK買，剩係會喺書報攤度買，但今日我見到剩咁多，都係決定含淚喺7仔度買
嗰10幾份蘋果最後我全部掃哂下次再見到咁多蘋果我見一份掃一份

再推

記得like fb ig呀

18/8 好撚癲 今日蘋果有超過70個廣告商落廣告

今日